ze vroeg hem.
"De gebruikelijke geluiden," antwoordde de heer Cruncher; en keek verrast door de vraag en door haar aspect.
"Ik hoor je niet", zei Miss Pross.
{0}{/0}Wat zeg je dan?
Het was tevergeefs voor Mr. Cruncher om te herhalen wat hij zei; Miss Pross zou dat kunnen hem niet horen.
